接受現實吧，香港已經完全回復正常

冇罷工，冇人傾反送中

所有野都正常了

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

起底 --> 負皮 --> 上一頁

負皮，上一頁

下下玩起底都唔好玩既，衰格